France.tv À  la demande

    Quand  le chien et l’homme s’épaulent pour guérir

        Un documentaire poignant explore  la médiation canine utilisée par l’armée dans  les cas  de stress post-traumatique
